國難五金向長毛岑子傑宣戰無人講？

其實撼走長毛我都明
始終立法會係需要新血新思想
但係真係有必要為左音響呢單野同岑子傑鬥？
起碼都係同路人，咁樣介走票有咩意思？

定係我理解錯左？

求解答

推

唔好再俾國難條小學雞霸住連登版面

有無人話我知岑子傑做錯左D咩要同佢割蓆

唔投佢兩個投邊個？

。。。。。。唔撚係掛，點解次次一到選舉就現哂形架

國難五金想點
日日係到割係到搞分化

咁好氣就去屌何妖

10.13 10.14 不見不散

明白今日要推行動Post
但係唔討論既話佢真係空降
對民主派既選情其實真係有影響
只不過呢個影響唔會係短期浮現咁解

五金係分化撚

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

長我屌票咁快無人記得。

撼岑子傑真係痴線
明明佢出邊區，邊個保皇黨就死左九死
入去選就兩敗俱傷格

冇時間理呢啲恩恩怨怨
拉

拉

屌

國難條友之前好似係熱狗

真，你話空降撼走建制派我無條件支持
但係以家撼走既2個都係民主派
唔屌佢分化都唔得啦

國難五金根本就係分化私怨撚，成日玩批鬥

Jm9

真係好煩
國難五金可唔可以做返正經野

勿推

真係好小學雞拉

岑子傑真心做左好多野啦

.

其實國難五金好可疑 一路覺得

割難五金

有正經野唔做
玩分化

善用不推文

有人屌得我岩既
唔應該再比呢條分化撚霸住版面
反正係度討論佢都唔會睇
請大家善用不推文回覆
就當俾個資訊大家

保持十米距離
唔好討論冷處理ok

其實國難五金係想自己起大台定其實鬼嚟

日撚日係到分化同路人

你話分蛋糕妹都算啦

岑子杰有必要依家撚咩

仲要其中一個係岑子傑
功大於過
令民陣有返朝氣同民間示威者由互屌到合作佢功不可沒
咁樣黎分裂和理非嗰邊嘅核心人物真係唔知諗乜

之前元朗先話有區無人選你唔去搞
而家走去硬撼人地?on99私怨撚

國難五金根本一直食緊人血饅頭

唔屌得佢分化架
會俾人鬧分化狗

不分化不割蓆, 冷處理國難五金

國難分化撚

唔係邊度黎咁多錢低價賣裝

屌你老母垃圾國難五金 平賣下野 當撚左自己係大台?定比黑警上左身

大家唔好忘記國難五金前身係熱狗，分化同路人係最擅長

明白了

國難5金見自己平賣裝 有啲光環 就好撚威咁 左屌呢個右唔賬嗰個 收檔啦

真 好撚煩
賣下裝以為自己邊撚個

退出熱狗 但依然狗性不改

原來都幾欣賞佢地， 點知近排搞咁撚多小動作

岑子傑無喎
講真無岑子傑同民陣定期入紙申請大遊行
場運動一早玩撚完咗

唔該國難五金做返正事，唔好再內鬥啦屌你老母！

真相

Pull

國難五金垃圾

要尊重大台

乜嘢人血饅頭，參選就係食人血饅頭？
一方面批評人，另一方面自己又做同一樣嘢
好小學雞

我覺得五金好似開始走火入魔
証明大家真係唔應該神化任何人
現階段唯有要有失去五金嘅覺悟

個死人格都似啦

人人都有權發洩不滿 國難都一樣
勇武做咩和理非都唔割既話 同樣和理非做咩勇武都盡量要理解

和理非咁多年遊行一向慣性搭個台出黎講下社論 其實都無乜野
但音響問題係要搵返民陣去解決 始終612原意並非用係到 民陣如果用返自己籌既資金最好不過

長毛就算吧啦 提都無必要提
希望國難唔好一時意氣 國難當前暫時忍耐

不割席不分化不篤灰

真係熱狗？搞分化通常都係為左選比例代表制

其實我都覺得係有問題 612既錢應該用喺幫助義士 而唔係用在其他無必要地方其實民陣對呢件事有咩解釋?

乜叫攬炒？唔係同港共，因為香港衰成點中共唔介意。弱勢方未贏先內耗，呢d先叫攬炒。

大家睇睇國父，為左國家唔做總統，先俾袁世海做。
兩個女人同時話個BB係自己個仔，所羅門王話佢無法判定誰是真母親，判決將個仔斬開一人一半。係真母親就會放棄再爭。

咁急要除同路人，可否先贏大局再講？愛香港既，唔希望去到今日又再輸。即使我付出左，被人當condom但香港贏左，痛苦一定比付出左但大家輸了少得多。

國難五金....
選舉一到..

空降撼走保皇黨好過啦

原罪論

"贏撚左保皇狗先上擂台同音響王饅頭王隻揪啦屌你"
真! 真心唔明 成日玩𠝹自己人票
點都槍口對外先啦

我明國難五金付出咗好多
亦都唔係奉旨要咁做
但大敵當前 對家就係要我哋分化 內訌
點解仲要正中敵人下懷
由頭到尾點解要強調不分化不割席

驚豬掛

其實國難呢條友真係有啲煩

不割席 不分化 不篤灰

連登=垃圾販民論壇 選舉一到搶住含販民條撚

叫國難收皮啦 賣下gear 係到指點江山 前熱狗又想出選 私怨大過天 佢唔賣大把人捐gear啦

五金呢兩日分化割蓆得好嚴重

唔好私怨住先得唔得

賣嘢姐 幾時變咗大台

長毛講左要落土瓜灣食票

岑子杰 個杰字係佢個名既寫法
唔駛突登轉 「傑」

國難五金只係賣 gear 比手足嘅舖頭，其他唔相干言論大家唔需要理，亦唔好比佢做大台

私怨大過天
中國人係最鐘意自己人打自己人

熱狗本性難移

賣 gear 唔係大撚哂
賣你就賣啦 ,唔賣就唔好賣啦

搞分化, 屌你老母呀
你係去選既, 直接去抽擊建制票倉唔好 ?

得啦死熱狗 唔好煩最撚鍾意搞分化 屌你老母死熱狗

你老母比狗屌 除左屈人熱狗仲識咩

國難五金收皮啦
當人地蛋糕妹on9 屌柒佢好正常
人地男朋友fb message 佢道歉 求佢唔好停業
就post 個對話出嚟
人地做咗on9嘢係唔啱 但出咗樣架
個對話有認係裝修師
你post 出嚟同篤灰有乜分別？

岑子傑都屌真係弱撚智

個人嚟講嬲佢割蓆言論多過蛋糕妹好多倍

詳情睇佢fb

國難條attention seeker真係好L煩
又唔係得佢一間賣gear 唔明點解成日要搶focus
冇錯佢係出錢出力但成日小學雞搞分化想點

同警察好好傾
其實係一路人
騙取民意的政棍

條小學雞真係好撚煩，咪撚賣gear囉，全世界一定靠你咩屌你老母on9仔

做了d咩？講來聽下？

條友撼岑子杰同長毛
都一定輸硬

民陣作用你知唔知係咩，吹大雞丫on9仔，唯一作用黎！
佢同警察關係唔通要即鬧撚到見血咩！ 用下腦啦好無丫？ 關係差以後唔洗搞大遊行！

點解唔係搞掂曬建制派先

熱狗本性，私怨大個天

唔想再又係內鬥屌自己人，自己搞到自己失敗

快撚啲宣啦，國難呢啲講到明
一早摸清佢個底
大家知道咪自己決定

不完美可改善可接受

佢地同社民連既恩怨玩到現家.

大事大非前都要內鬥先

有寶咩, 賣下gear就想做大台?

無民陣既話
想問下有邊個有能力組織一場200萬+1既遊行？
佢唔係騙取民意，佢係匯集緊民意

唔處理
佢要做黃 籃
佢自己揀

拉

你地都on9
長毛玩了跟多年你地竟然唔知佢玩緊咩？
佢係市民面前反政府反警察
背地裡同佢地不知幾friend
一邊拉了佢 另一邊一句你明ga啦 都係做戲姐
就放了佢啦

屌票學人做大台, 共狗屌港豬咪做大台LO.

最撚on9一大班人又當佢神咁拜，老細老細

反正都唔係gear問題咪由佢永久停業

條友呢幾個月又賺光環又賺錢

投乜撚，佢兩個有冇送你俾黑警？
2個都唔投，係應該屌鳩國難唔好係道分化

割席五金

大是大非就諗下鬥自己人有咩結果啦唉

講撚緊岑子杰你去講乜撚長毛丫又？

不如話無林奠無200萬+1

熱狗現真身

你就on9 申請失敗仲要笑笑口？ 唔diu佢地？
吹雞我OK 但參選就一定唔得 到時一定又係一個政棍 漢奸

屌 其實國難五金係咪熱狗嚟

區議會隨時無得選，都唔明呢一刻仲講咩選票，拉！

一到選舉就現形.

區議會係民賤聯大水喉.
拎政府錢, 搞蛇齋餅粽呃老人家投親共立法會議員.

緊係要極力分化

這是第一步
第二步就是將民意歸於佢自己
最後就借民意上神台

一類人吖 醒d啦diu

一直都係玩情緒玩感情勒索，想奪權，由第一日開始就係

樓主同敵人想分化我地

鮮奶油多
blocked

剩係要前線寫故事留犯罪證據已經係鬼,根本係國難五金買過野都會有記錄,之後實直送監獄

我都覺得兩個都冇問題wo,岑子傑做既野都好正常啦，咁籌千幾萬錢當係運動支出20萬左右ja,反而係612要做好D協助就真ge,唔好攪分化先係大前提

其實大家唔同路重有咩好討論 國難因為有個藍絲係太子慶祝生日而同全香港人割蓆重有咩好講 我唔知佢本身當依場運動係咩啦

國難五金係唔係熱狗黎
又玩私怨分化撚
咁撚多民建聯唔搞

國難呢d牌氣真係做唔撚到大事
投票都唔投佢
話就話放左百幾萬落去幫手，我都覺得佢付出好多，值得尊敬
但都唔代表佢可以郁d就亂咬人

可能兩樣都係

屌
原來又係為選票
吹撚到自己幾偉大

屌你老母國難五金

長毛都叫饅頭？冇撚野下話？

李惠瓊子當選
人地鐵票種票好撚西利
土瓜環多老人家, 本身要打贏都唔係容易既事.

做咩又割席

熱狗真係熱狗，私怨大過天
淨係想同你講你賣平gear嘅光環已經消耗得七七八八
唔好逼大家反你
不推文

真
有幾似都見到佢

呢個係事實喎ching

咁岑子傑同長毛為咩？

熱狗出身改不了分化

國難五金你收皮啦 好嘛

熱狗，你懂的

熱狗最叻就係分化

佢個page d人全部都盲撐咁濟

又重演4年前翻版？

又𠝹票

原來國難比狗拉左兩次 充公左成百萬貨就係鬼
係分化 為選舉

岑子傑用大家既錢買音響就係為公義

明白晒大家既邏輯架啦：）

到依家都仲講音響
國難你關門大吉算啦，煩撚到

其實會唔會係國難比黑警拉完逼佢地/拎左佢地既FB想玩分化?

國難的確為呢場運動都付出好多
但成日因啲單一個別事件又加價又停業咁
威脅返手足轉頭 明明呢場運動唔只屬於咁少人
唉 雖然啲錢係佢 佢鐘意點就點
但咁既局勢係咪應該為大局著想先
指責有好多方法 但次次都用最激進既方法真係好咩

點解音響唔提得？

冇左百幾萬貨代表佢可以亂咬人咩
大是大非前仲係到內鬥
真係睇唔撚過眼

國難五金越黎越煩膠
郁d就發脾氣話唔賣gear
而家又走去𠝹票
吊
乜同路人會係咁分化割蓆嫁咩？

咪FF啦
被逼post到而加都唔Del?

大局為重就叫612唔好買音響先啦

你既錢唔去理 去理人地D錢？

其實支持得佢 都唔同路啦 依家有咁多人死咁多人被捕 有咁多人受傷 咁多人被自殺 被性侵 你因為一個派膠藍絲 係到吹散水風？佢想點係佢自由 香港人知為咩抗爭就得

吹咗咁多次雞show民意其實好重要
外國都覺得100萬 200萬人遊行好震撼
就算你地覺得佢無做啲咩
班和理非都好撚buy佢
撼岑子杰真係會得不償失

唔係同路人 何來內鬥？

612拎你既錢黎買音響你覺得冇所謂
咁你人地鐘意加價減價有咩問題？

同路人會拎大家既錢買音響？

搞清先後次序同邏輯先啦

好撚煩 個撚樣

哩個時候我地有本錢玩分化咩？
槍口對外呀仆街
熱狗就係熱狗，專搞分化

叫人唔好買音響但用影響埋自己手足既方法去威壓抗壓真係對成件事有好大幫助咩?

音響問題係要指責 而唔係到呢家仲一尾狙擊

唔好咁小學雞,對準政權

岑子傑長毛唔撚係販民cc台logic

加價本身冇問題
但就成個小學雞咁囉有大事唔做走去搞埋d小動作
本身大家有個共同敵人你唔去處理，就自己走去話人唔係同路人
呢家仲話空降界自己友票

為理念

長毛係立法會其中一個極少數 堅持理念的人，無論我認唔認同佢的理念都要咁講

不過熱狗班私怨識春咩叫理念咩，跟黃碌撚出身既

國難五金啲思維同熱狗有乜分別

標準答案：
仲提？你五毛你分化狗
推行動post啦

仲一言堂過中共

咁依家知道612會亂洗錢 咪轉捐比星火囉 我地要諗方法贏 唔係話邊個錯 就算612 拎番哂d錢出黎 我地都贏唔到嫁

佢賣裝，係絕對幫到場運動
佢𠝹民主派票，係絕對幫唔到場運動

在咁既情況下幫唔幫五金老闆，都會做成分化
所以最理想，最唔分化的做法只能夠唔好討論佢
佢𠝹票加埋佢唔賣裝的威脅，都唔及我地內部分化威脅大

咁你覺得買音響有冇錯？

612有冇道歉？

你培養緊另一隻林鄭出黎你又知唔知？

咁你咪撚買人地啲裝備啦啵

人哋去選就人血饅頭，佢自己去選就正義

唉
咪撚煩啦
捐左少少錢 俾佢地講成世

夾番錢俾你收嗲啦好嘛？幾多萬呀？

人地拎成球野出黎買gear 唔係大事？

D票你架？話人介票？

呢d撚屌又玩分化 禁有力唔同何妖片過

唔work la
無人相信大台
只係推倒建制需要用到佢

熱狗本性如此 五年前就係咁所以先比人推到埋牆角 希望唔好一錯再錯

其實佢都講左係想發國難財
不論佢出到嚟係賣幾錢
有咁既諗法既人 當唔當同路人 自己諗

咁612邊班人揸莊？ 你咪知揸莊班人有問題囉...

個老細係咪智撚障

612基金都解釋左個20萬的用途
社民連唔關基金事、唔好殺錯人
國難五金畢竟有熱狗基因
屌你老母、唔好以為做少少野賣平防具就以為自己好偉大

你講得啱 已經唔當國難五金係同路人
熱狗慢慢圍爐 五年前衰過仲想衰多次
Fool me once, Shame on you
Fool me twice, Shame on me

加減價冇咩問題
國難五金而家喺我眼中只係普通五金舖
鍾意停業咪停飽佢囉！

土瓜灣北係李慧琼子既，本來已經難贏架啦，依家仲搞分化，我係民賤聯實笑死

D票你架？
咁梁天琦新東補選就唔應該出黎介楊岳橋啦

光復香港 時代革命 你咪撚叫呀

由頭到尾都唔同光譜 介你老母

有冇人可以話我聽發生咩事

你話我分化都係咁話,都話佢地不嬲當D前線勇武comdom黎架炸,背後都唔知過左野比黑警

泛民就是正義

你就是介票

又學白頭佬咁界票?

佢有問題咪唔支持佢 大家依家既方向係應該諗點樣先可以贏 而唔係屌7 所謂同隊既人 敵人既敵人就係朋友 有咩計數既贏左先講

講咗幾撚多次音響只係cover有機會搞到612收皮嘅數呀
不如你講吓狙擊岑子傑對成場運動有乜幫助?
頭先post人地裝修師個pm出嚟都未屌佢，到時搞到佢俾人拉嘅話一定唔會放過佢

諗起上次區選熱狗空降幾個選區輸到仆直

你有能力就付出多d姐 冇話你付出多就攞正牌咬人架

咁d票都唔係屬於任何人，咁唔通就冇「界票」呢個concept?

解釋左就ok？
咁4點鐘狗會都解釋左，你收貨？

又係五金
其實出錢幫手足買裝唔係大曬
又話各有各做

推撚到國難收皮帶貨大撚哂屌佢老母平時串串貢都由尻佢屌你個嘴獲獲玩分化宜場杖唔團結點打呀仆街

拉 唔講了

不分化 團結一致

國難五金義賣出錢出力又俾狗搞 係好值得尊重 話你鬼同分化係過份左 一路抗爭以來國難五金有眼大家睇 幫到大家盡 但依家今年區議會大事大非 你選可以 但唔好咁以氣用事啦大佬 有建制自動當選你唔去同班保皇爭 去搞黃票

係呀，人地反熱狗都比你當成熱狗
咁你都係熱狗玩分化啦

民主選舉容唔下其他後選人，你路係民主派支持者
你分化 你熱狗！

音響洗大咗係有問題
係我角度基金幫唔到手足先會係最大問題

因一次洗大咗就話培養緊另一個林鄭會唔會吹大咗?

呢家個問題係 國難係咪有需要次次用最激進方法 不惜影響埋手足 黎威逼 你停唔停業 加唔加價 真係會講野大聲啲架? 當然啦 你話錢係佢既 想點就點 只係會令人覺得處理手法好唔成熟

國難不嬲都分化私怨撚
係有班人當佢神咁拜
大家知咩料

有錯
有澄清，不完美，可改善

另一隻林鄭培養到未未知
但五金大台就搭好左準備分化

push

熱狗收共產黨錢,關鍵時候緊係現真身護主

不分化 不割席 不完美 可接受 要改善

你講2014件既泛民糾察篤灰？

國難仲話空降
咁既性格都唔方做到野

你是非黑白不分直頭去可以去當差

仲幫何妖上位,熱狗一大功績

咁做咩屌國金？

講真，大把渠道買啦，洗撚搵佢

仲有咁多區建制自動當選或者一面倒
可唔可以先打倒首要敵人先

佢不斷割 搞分化

長毛同岑子傑唔好鬥氣 退選啦

邊個知佢係咪真係收皮？

人道基金買音響 本身就係唔岩
唔撚洗兜

國難五金成日都base on唔係堅料玩分化，對佢地觀感愈黎愈差

同意

扮教主收信徒起大台
票搞自己友唔撚係同路人

其實國金自己係小器撚啫

煩膠就算，國難當前啊大佬
一次係咁兩次又係咁
唔通我又係咁追擊國難出賣手足？
成本國難家書有曬手足電話都可以比黑警拎去喎

請善用不推文

完啦好嗎，無謂再煲

同光譜咪介票囉

唔同光譜介乜柒呀

即係何妖出選介你票？

為阻止人地食人血饅頭，所以去搶食
點解唔搶建制派

國難五金好撚煩
成個港女咁

拉
熱狗基因濃厚

想做大台

你泛民自己都鬼打鬼啦

又搞鳩D素人

咪撚扮清高啦

差d唔記得呢單野
證明大家其實都以大事為重
係得國難條小學雞仲係到唔知做乜7

我個人覺得 國難同抗爭者係唔同路

咩事 無跟咁貼

一個攞錢買gear抗爭
一個攞錢買音響搞大台
一個攞錢搞選舉入朝廷做官
第一個注定同其他人唔係同路入

佢同以前舊黨友一撚樣係私怨撚

咪唔撚買囉
只此一家咩on9仔
收皮喇撐分化狗

唔好割五金 唔好割泛民
可以俾建議
總之堅持不割同路人就得

on9 前熱狗🌭️成員
終於露出真面目𠝹票

你睇唔出培養緊另一個極權
人道莊金買音響，咁資助選舉都得架啦

會唔會係你唔成熟呀？

熱狗一到選舉就現形 屌你老母熱狗

仲要大戰前就會發作

其實真係好幼稚 依家仲玩分化

你睇d留言全部深黃左膠出撚哂黎，全block

收皮啦國難,日日係到帶風向
當正自己大台,我知一定有D死忠屌我

Show blocked user
夏蟲不可語冰

所以咪話你班友唔係以大局為重
有建制自動當選區唔去爭走去內鬥

國難同老豆搵仔非常有當年熱狗影子
私怨行先，聲大夾惡

你好似扯遠咗 睇返最下個問題先
係咪有需要用最激進問題 甚至影響埋手足黎威逼對方 對成件事有幫助?

突破盲腸 大家唔好再造佢神

泛民自己都鬼打鬼啦...

你係咪on9架

賣物資都咁高調都算 但奇在點解拉左放得返
以共狗做法 一般唔係寧枉匆蹤咩

真
no offense 但個個都有捐錢啦
唔係你捐一百萬就係大佬
我捐幾千係垃圾
如果要咁計功勞
勇武大聲過好多人添
但大家無高低之分
唔好成日走去大手足得唔得?
一時又唔開鋪 之後又加價
之後又要死兜話教育香港人
無咗本家書我哋都無點樣啦
你帶頭批鬥
況且
鬼唔知得一間鋪好危險
但問題係無咁多人拎到咁大嚿錢出嚟嘛
你拎到好感謝你
你可以傾盡家財去付出喺呢個運動
但唔=你拎到你惡哂
錢又唔係呢個運動嘅核心
無頭盔我個fd都會衝上前
係睇下有冇同路人幫手遞個頭盔畀佢咋嘛
兄弟爬山各自努力
每個人各施其職
我無錢嘅 但認為自己打得咪衝上前囉
有錢嘅 幫手買物資 買餐劵囉
出唔到嚟嘅
咪文宣囉
唔好再批鬥好無?
你睇到問題無問題
但唔係而家嚟割
都未清算班狗已經要割手足
不如你教我啦
唔投佢哋投畀邊個?

講到出口啦？
6月開始唔同光譜團體都願意將共同利益行前、政治理念行後，所以先咁大力量Connect到

行動未成功，國難就玩分化，你真係當我地on9定點

醒多一個就醒多一個

反正同泛民左膠說教冇用

612有咁多社會賢達睇住
一件事還一件事
這就是分化狙擊同路人的理由？

成班小朋友未撚試過比販民出賣
係要仆過街先識痛

收皮啦on9 5金

國難：總之就私怨行先，大家一票不投泛民

想點啊
多謝國難賣防具 多謝國難嘅付出
但點解仲講緊音響講蛋糕講選舉
國難當前 未贏呀 輸緊呀
2000幾個手足呀
隨時連票都冇得你投呀

笑撚死我
啲豬嘴好撚難買咩
我仲以為係軍火

即係我都好配服佢做既野

但係唔係佢做乜都支持架係咪

國難俾狗查鋪
成本國難家書俾狗帶走咗
本嘢同口供紙無分別
係手足喺呢4個月嘅心路歷程
有埋名電話地址

唔記得左拉

國難五金真係分化界王者
去挑機其他建制選區、何妖 唔會好啲咩

G

首先你要分到保皇狗係包括D咩人

你投左d表面反對底保皇 死得仲撚慘

閪吱熱狗李正閪
佢自己都係食人血饅頭
到時李正閪得幾十票, 又累街坊
做人唔好咁馮檢基...

咪係囉成個FB幾撚多信徒
要搞都唔係搞泛民啦
大把保皇狗既位唔去爭,搞尻自己野
熱狗既臭格,離開咗都要Keep撚住

被捕人士好多都放左

得10%有起訴

即係90% 係鬼？

割難五金 其實你地係咪想做大台？
好多有心人免費送裝 多你一間唔多
既然你咁鍾意割 咁我都割你
利申：冇幫襯過割難五金 你鍾意+40000%都唔關我事

條友好撚煩
國難五金個名彈起左
以為好出名就周圍屌人

你咁撚煩不如咪再賣gear
做全職youtuber算啦

先殺販民再殺共狗牙

無計呢度小朋友論壇，過左5年仲係咁on9
睇到佢地就覺得呢場仗想贏都難

五金應該目標對外先 唔好分化自己人
咁做對成個運動都冇好處
推到五金睇到

解釋唔到囉就係

好撚簡單

人道基金買音響

兜呀

手足、你們同國難好熟？要將自己的遺書交俾未必信得過的人

你連人地姓乜都未知

中point

諗起何妖又係你班非建制玩內鬥最後漁人得利

國難老細熱狗嚟

學伍公子講
有容奶大

一方面感謝國難有出錢出力 但另一方面唔希望國難過埋位去批判咩人咩人
要批批藍絲紅媒建制班仆街仲好啦

分分鐘轉左污點又可以篤死你班勇武一舉兩得

都係果句啦
熱狗正一冚家剷

投空氣？

原來又係hot dog 好撚煩

黃毓民D後代

五金根本係偽黃

煩撚夠未
國難記住大家平等
唔撚好下下搶fo搶話語權

話人未試過比泛民出賣前，唔該講講熱狗私怨幾撚威水先

你講得啱
泛民個個都係表面野嚟
票投保皇
唔係真係會死得仲撚慘
支持

似係右膠
唔同光鐠既人就係敵人

只要係同路人
介票者必定係鬼

知唔知點解你地呢班人比人收哂皮
因為你地自以為自己係唯一真理

兩者都唔投得
有本土投本土 講完

五金係熱狗

條友真係好撚柒煩

唉

你回撚錯人

真係好核突

你又知我冇屌泛民 屌你老母 邊個介票邊個就同香港人過唔去 你地班pk政黨自己團結下先啦傻閪 人地建制咁撚團結 望下自己啦人打人 依家香港人唔係建制就投架啦 有好多個區想投都投唔撚到呀 求下你哋咪撚再害香港人啦 最後一次機會仲喺度互相屌我屌晒你地全部啊 泛民 熱狗 國難五金 為區選做實事啦唔該 扮扮扮 咁撚得閒扮清高呀 我要香港贏啊 屌你老母

大陸人基因 未打完外先打返內

唔好分化同老屈

唔關佢之前係熱狗事，係佢而家做既野同之前熱狗一樣
證明狗改不了食屎

做乜鳩呀屌

真心唔明隔咗咁多年點解都放唔低？

好小學雞

好心啦 大把保皇自動當選
先排外再內鬥啦diu

講明不割席....
日屌夜屌同路人

拉

不如大家集中討論番用咩方法去贏 唔好自亂陣腳啦 好嗎發國難財既人一定會有 但等贏左再講啦好嗎

果然係黃洋達果邊既人，行事作風一鳩樣，自己撈唔到政治油水就周圍分化

屌 咁撚on9 推

現形喇。。。

根本唔係想贏，係內鬥。

原來係因為民陣 我以為係因為啲人先有200萬＋1添

做過熱狗仔係咁上下

唔撚好賣 屌你老母

信唔信國難見到呢個post又拎出黎屌
我地唔道歉又話停業
不如快撚d停業加價
好過你有咩事又出黎發大家脾氣

太多計較只會成唔到大事
呢個係曾鈺成比毓民嘅comment

推，冷處理先。

推行動po啊屌

聽佢直播 唔係咁 唔知咩事可能只係撞名

叫佢停啦屌佢老母,有gear大撚哂?
而家咩環境做搞私怨,
食撚屎啦

下 佢賣1件蝕1件喎

講真612基金用20萬音響開支，籌/換 到8000萬係好成功

快撚d停業加價啦
次次有咩小事就開炮

國難係咪熱狗黎
咁小學雞
係咪都嘈

前熱狗

不 割 席 !

見到有人問，推翻上嚟先

佢當前做到最大效益嘅嘢就係講少兩句廢話
理得佢加到一億一個gear
國難見字快啲加價/停業唔該,唔好彈出彈入

屌 成班小學雞咁
講左各有各做 槍頭對外
咁撚多對家唔搞係到搞同路人
對國難好撚反感

你賣野大晒？
賣野就可以分化？

Agree

先幫你做啲野，到咁上下就揸住你春袋日日講加價加價
再屌晒全世界因為佢付出最多
其他人方法全部錯
五年前見過啦呢套

蝕撚咗百幾萬屌9班食人血饅頭嘅撚野
然後就俾child登仔屈分化

感謝佢付出，但小器又麻麻煩煩，成日威脅人唔開鋪咁，可唔可以唔再討論佢，冷處理算...

今日要落街先，遲d再討論

有無人諗過國難五金啲錢喺邊到黎？
條友真係咁有錢咩？

兩個都無問題

不分化不割蓆
屌曬佢地老母
包括個國金老細

明顯私怨到

一件事還一件事

我寧願大家夾返畀佢

比起gear...呢D分化仲大劑

我覺得好撚有必要關番個po詳列比人睇熱狗威水史

收皮啦 巴撚閉閉 買佢裝就要唔撚罵得佢咩
共產黨呀？ 禁聲？

弱智 呢句真係無腦 唔打對家走黎打自己人 仲要咁串

真 佢地宜家facebook仲好撚寸 食人血饅頭仲咁撚仆街

屌班人血饅頭撚又唔得啊？
共產黨啊？禁聲？

冇食人血饅頭 撚得閒屌佢地啊

一到選舉就顯曬形wtf

郁啲就威脅停業 係咪想扮大台 pull

細路仲係對泛民有情意結
選啦選啦 重覆犯錯

不分化 不割𥱊

音響都係用嚟叫人捐錢 維持秩序etc姐
民陣自己又冇錢收

真心大敵當前，都唔撚明點解係要搞自己人先，
唔認同都唔係而家割蓆分化啦小學雞

人地都講到明為錢。

我支持國難五金 老細頭腦一定勁過你地！

又唔睇吓建制幾有系統幾團結

本身嗰區除咗長毛之外係咪冇其他非建制派候選人？

佢自己咪係分化專家囉,玩呢D佢自己最撚專業

李慧琼

係 但區選成功想要啲咩？1200人選委多一票？

打手 5毛又出沒

覆得我未 作為一個想香港贏嘅人屌柒你地班私怨撚 冇野講喇？

同意
屌佢老味 佢出錢出力我respect
但係依家好似小學雞發難渣
越黎越帶動風向

屌仲記唔記得何妖呢條殘種當年係點上位的

政你老味棍

交涉好撚緊要架死懵撚

其實區選油水仲多過立會

下，原來佢又想選。。。 但呢個時候咁樣，唔係幾好睇。。。

照佢邏輯咁姐係我地可以割番五金

瀝源喺首都總部隔離姐但藍到發黑架喎
有段時間連住兩條村啲非建制banner冇一張完整

你講到依到已經知你乜料

國難好鬼似方丈

團結啲得唔得

國難好撚垃圾

國難個老闆李政熙上屆都係咁空降上水
最後益左工聯會

重有六個白區
跪求國難五金狙擊保皇黨！

都唔係同路人

私咩怨？

蛋糕單野我都嬲,
但而家呢單完全唔撚明佢邏輯
但知道佢係前熱狗,明撚哂

Agger

我依家都開始覺得
唔係想分化 我亦真心respect
但有啲行為言論我唔太同意同buy

好加價！

係 咁做大家都贏

做咁多交涉野最後因為私怨變內鬼

唉 D人憎某班人唔係冇原因
私怨大過天

沙田柚表示不如你返大圍搞掂董健莉先
睇死佢會選立法會

可以歸類為熱狗嗰邊

上次就係因為私怨香港先輸

咁鍾意空降空降新屋嶺啦

有少少俾人威脅既感覺

個邊手足上去打生打死緊，另一邊國難係到扮大佬掛住咬民陣泛民
佢好意思講得出口個下好野
我唔割民陣，亦唔想割國難，唔好迫我地

我寧願冇gear都唔想唔團結

你講吓係乜料

李政熙到今日都被屈熱狗真係好慘
淪為同班盲毛一夥

一早話熱狗城邦唔係同路人

咁國難都係你朋友呀

雙重標準？

我唔想割，但佢要迫我地亦要有覺悟

國難 背後係熱血舊成員，咁撚鐘意打自己人

啱啱出冊？

唔好亂屈啦
李政熙係就係前熱狗 但係佢比黃洋達拖馬圍佢單野你又唔講？ 唔好一竹篙打一船人

國難係熱狗開的?

割𥱊五金賊性難改

一見到熱狗可以完全抵制

私怨散水撚搖籃

運動當中，我欣賞國難五金平價供貨，追擊612基金；單憑呢兩點，如果佢出戰土北區，我會投佢。

問題係，成日屌呢個屌果個，樹敵根本無著數。我支持國難五金，但希望李生謹言慎行，好多手足受惠於你，會睇你頭，你一字一句影響力頗大。

所以我都話，如果佢係支持我地用成本價派裝係無問題架，但佢over咗佢原意依家係扮大台，郁啲又加價，又唔做生意依家又話要界票！？
呢啲已經唔係串唔串問題，係條撚屌做緊分化！
我地呢啲濕鳩有幾多人會理，但佢同老頭搵仔似住做咗啲野，收集到啲光環就係度呢樣果樣！
如果佢地做呢壇野既目的唔係為咗個運動，而係度似住自己多人follow就係度威脅兄弟！？ 咁不如算啦 個個人都可以做老豆搵仔，無裝我地都係會照岀去！

熱狗既人 係咁架啦
由佢成日郁啲就話唔開已經好想屌9佢
根本就唔係為件事

同連登仔一樣
唔啱聽，冇人理就打分化牌

但到真係俾人杯，就屈人地分化，內奸

國難五金一出黎就比人cum
有幾多人呢排真係係佢度買過野

斷章取義左少少

我諗呢度既人都respect國難五金出錢出力
只係覺得既然你想through區議會出分力
如果岑子杰目的係踢走建制
你落去界票 比建制選到

有乜意思？

熱狗果然係熱狗 永遠做唔到大事

係到宜家佢咁做先講番，算唔算原罪論？！

選啦 選完就知自己支持度仲少過保皇

唔同人有唔同位置，有前有後援，個個最後都要選又係一街茶鋪爭生意...

明明有其他佢更值得去 硬係要搞分化

打自己人黑警唔會舉旗嘛。

有少少熱狗影子
d 分化手段愈來愈似熱狗
有無人知佢地係咪有關係？

痴撚線佢依家不停咁用停止營業同加價黎控制哂佢想要既野
好變態

咁你咁講死得啦 鬼唔知你地唔係同路人咩 而家叫你地兩邊垃圾政黨放低個姿態同大家商量啊 咪撚再搞啲素人 同黃票呀

狗改不了吃屎

當然係原罪

搞大台掛

冷你老母處理支那閪

612事件都話撐得落
但係呢幾日接二連三分化
琴日蛋糕、今日岑子杰
好難覺得佢唔係分化撚.....

一個建制走落去介另一個建制姐

好難明咩？

點解做過熱狗果啲人都係有種私怨DNA

冇買過 sor

屌真係估中

國難係唔係已經比政府控制了？兄弟爬山係大家的共識，分化只會益了建制班垃圾

參選=人血饅頭？

好心你地，人地一個Facebook post又放上黎討論
識得腦細都知佢行動派，做左幾多野班左幾多貨返黎比前線用，成班伙計加埋坐過加埋十幾個48小時，為呢個運動付出左幾多野
選乜7呢D你地貼出黎理佢把撚咩，專心你要做既行動, Twitter, Reddit, 上街, 文宣啦屌你老母！

熱狗啲私怨撚

所以一直都講
好多謝佢嘅付出
但係佢郁啲就加價又停業真係好撚小學雞

你試下搵人搞第二檔

條姓李嘅會馬上篤灰

屌 真心
個運動已經有少少頹勢
可唔可以唔好再鬼打鬼
係唔係唔撚記得五年前點輸呀 屌

"分化=輸" , 唔好因為失敗怪責兄弟, 只有互相扶持同鼓勵, 先可以令目標唔會動搖。 失敗唔緊要, 因為失敗先可以知道下一步要點做... 切忌過份自責。 大家鼓勵大家, 先可以搵到共同方向 大家試下體諒下損失幾百萬既心情, 點都好, 大家同路人, 大家加油

上次拉人比狗收左都唔止十萬貨啦on9

清醒d 啦，根本一直都係表面扮私怨，去為自己做國家任務掩飾。

你4個月都未醒姐

7月1號講左比你聽 咩人企係抗爭者對面啦

你要扮瞓扮睇唔到都冇辦法架喎

邊區冇人咪去邊區就得囉, 又要玩撞

其實同amazon買差唔多

你地咪撚再推呢個po，推返行動聯署post先係真正"不鬼打鬼"啦下話

話知你直頭坐10碌啦
14 年輸乜大家都仲記得好清楚

總之分化就即屌，零容忍，話之你擋過子彈定手榴彈。

熱血dna,最鍾意搞分化

國難做鋪開始，我覺得風險好大，有學生買完gear 俾狗落單跟，變相啲gear 幾平都好，啲學生都有戒心去街鋪買。
雖然老闆熱狗格未甩，但佢既付出係肯定既
利申- 6月尾開始睇香城online 執gear

老老實實 又唔係只得佢賣裝
佢開唔開都冇大影響 唔開咪Amazon
但民陣既召集就好大影響
呢個情況追擊岑子傑
對再召集多人數遊行 對香港有乜幫助。。。
多人數遊行 對國際線 對固定士氣好有幫助

仲要個十蚊係中国3M出
你用埋我個份

死九成
岑子杰何德何能

國難應該都係熱狗來

佢真係出黎選先屌啦，腦細咁撚跳脫，未必出黎選架
就算真係選呀，你地落力做文宣谷其中一個咪搞撚掂囉

哇加囉
所謂賣個少少野大撚曬呀
乜撚野態度
全世界得你有gear賣咩屌
Amazon大撚把

都係果句，欣賞還欣賞，分化就即屌，話知佢做過咩偉大事跡。

果D人會彩你咩,自己上網睇下熱狗人力D濕鳩屎先啦

宜家唔駛咁多gear
無須理會國難

但無可否認香港大部份人偏向民陣個套

我已經開始覺得佢好煩
一開頭都覺得情有可原
一兩次都算
唔洗下下都咁呀
好似情緒勒索緊人咁
開始唔支持佢同埋同佢諗法唔同
就又唔開舖又盛

我地自己買gear免費送比學生唔得？
佢唔好以為自己加價人地就怕左佢先得架

國鞋算唔算便唔到 兄弟爬山 呢個最基本既原則

咁咪仆直
因為到時文宣風向一定亂
你睇呢個post就知
支持國難同唔支持國難的人係唔會妥協
最後等濫炒
九東新東有版你睇

啱呀, 咁既時勢

邊有人咁撚蠢閪 , 放生建制派, 走去搞內鬥 ?
配合共狗黨手段呀 ?

拉
今日行動行先

你老母就支那閪
咁得閒撩交嗌
不如用啲時間去做實事？

做乜變左熱狗mode?

呢d咪係香港幾十年黎既泛民互鬥 鬼打鬼既
延續囉

下面仲得閒係度嗌交討論既，屌哂你地老母！
今日有行動又唔撚出，淨係係度屌，好心啦區區都唔夠人呀
我行街先啦屌你老母

原來係熱狗
唔撚怪得
不過冷處理算啦

收撚皮啦 國難五金

你老母閪
我唔理佢幾偉大 但宜家係擺撚到明分化就抵屌

幾十年黎都係內鬥 就算碌撚 大舊 長毛 李柱都係

本身係熱狗

所以有班熱狗好酸

佢真係好煩 成日加價加價
自己定位係賣gear就賣gear啦
成日小學雞咁批鬥呢個嗰個
音響同蛋糕單野解釋左唔接受又唔肯let go
成個怨婦咁
宜家又去𠝹票 保皇班7頭咪多謝你囉小學雞

利申無幫襯過

咪臭係
永久停業啦唔該
日日發侮氣說話 見到就煩

年輕人你獨件青了
政治就係比屎坑更臭🇭🇰🇺🇸

大家諗野正面D

根本就係乜嘢好似
淨係識搞鳩同路人
其實有少少經濟能力嘅成年人
根本唔需要喺佢度買
幫襯佢嘅大多數都係冇乜經濟能力嘅學生
所以佢咁樣做根本就喺度威脅班後生仔
我都唔明佢諗啲咩
係好感謝佢可以之前咁平咁賣啲裝備
但係而家都唔知佢做咩
唔同意見嘅話就好似情緒勒索咁又唔開舖
明明而家個個後生仔都係上緊去擋子彈
攞自己條命攞前途去抗爭
都唔知幾多頭家散左
仲有唔知幾多手足可能暗地裏俾人殺左拋屍
佢就仲喺度為咗啲私人因怨喺度咬住唔放
人哋話希望佢對準政權又喺度威脅唔開舖
真係戇撚柒鳩
唔係分化但係真心話

+1

國難做起左個名就係到帶風向
一言不合就覆: xxx咪又係咁
屌佢老味

熱狗，不意外

改名做私怨五金啦
成隻小學雞 逆我者亡咁款
憑咩叫國難
國難當前 私怨為先

幕後可能係鳩達🌭️
通常啲撈政治飯
就係短視
臨近區選就有好多鬼浦頭
用低價賣gear俾班細路
班細路太單純
但我地啲八十後阿叔就睇穿你
又係分裂𠝹票🖕

唔好推國難啦，又係分化燃

國難狗係死熱狗私怨分化撚小學雞，以後可以唔洗理。

拉啦 屌

最後都係出黎界票

講真我一直都唔覺得國難係分化撚，612係的確做得唔好，不完美但要改善，係抵屌，但今次真係幫唔落，雖然區議會選舉已經唔太大期望，但係國金咁樣做法好肉酸，好重私怨味

佢咪加嚕
好撚威咁
身邊d人都唔會同佢買

收皮啦國難五金

熱狗真係改不了吃屎

國難話要狙擊邊個我就要狙擊邊個
唔幫手?加你價或者唔撚開鋪
唉屌

發現大台

大家連前熱狗李政熙都唔識?
係時候要人揾番佢啲黑歷史出黎,條油做熱狗嗰陣時成個黑社會咁款,蝦蝦霸霸,之後開國情五金之後訪問扮到另外一人,宜家終於露番熱狗啲死性,睇黎又係時候要消滅呢隻熱狗。

拉
今日唔好講呢啲住啦屌

比警犬搞完之後就咁

我就覺得岑子傑係偽黃

呢條柒頭得到少少attention就寸過馬撚，收皮啦

我以為佢攪緊獨市生意咋
得佢有野賣

狗，始終改不了吃屎

係amazon買架喎唔該
佢擺門口個啲十蚊豬嘴支那貨
你用埋佢啦

睇黎連登真係好多後生仔,連死熱狗李惡熙都唔識。

屌好煩

熱狗

笑左 佢地真係以為得佢地有裝賣

小學雞
垃

pull

國難只係商人，唔需要太著眼

賣幾個裝好似天賜恩典 皇恩浩蕩咁 收皮嗑

好似而家全世界得佢有豬咀賣咁好大的架子

又係呢條煩膠

又唔一定係分化，似係私怨撚多d🤡

咪臭係

件事簡單d 講係咪：
民陣唔夠錢搞幫612籌錢嘅遊行
所以claim 612錢？

國難五金都係前熱狗人開
DNA改不了
玩分化就過主，就算之前幾幫手足都無用
潛伏係度玩分化
以後罷買國難五金

連登真係好多偽君子，係咪唔記得左膠害到手足幾拎慘，呢家仲想屈人係熱狗

國難五金可唔可以快啲收皮
最撚怕割蓆撚

腦細又嬲豬啦
估下加幾多%

睇fb話
d人叫佢選第二個區就加價
真係得啖笑

做實事嘅，就去選建制區

唔知關唔關612嗰廿萬事

佢地成日郁d搞分化，停gear都算，話晒自己生意，但出嚟票係想點，係咪想幫建制？ 同馮檢基呢d仆街票政棍有咩分別！

Same thought. 衝出唔切出黎屌咁。

屌你老母啦

五金日日係度分化，小小野都搞咁大，有咁既時間不間不如做返自己既野先啦

熱血dna

又話各自爬山又要做分化撚 好難捉摸

佢做嘅嘢講嘅嘢真係建立大台咁

投乜撚吖 咁嘅時勢個啲實際野好過

總之界泛民票就no way
賣野支援我會支持
不分化不割蓆
但唔會比票

又分化

會唔會比黑警攞左帳號嚟玩分化呀？

屌咪撚再理國難條傻閪，自己冇裝咪自製囉，老豆搵仔有教學，印尼有例子

食屎啦私怨撚

on9五金

咁撚多自動當選唔撚搞？
依家冇其他區啦咩？

都係果句我地經歷過11-16選舉呢D,佢就呃唔到架啦,而家呃下學生就得

你問緊泛民？

行動組同連登軍師嘅分別
行動嘅一定幫腦細
企出黎屌 企出黎拎貨係邊個？
屌下啲撚樣都唔得呀？
成班坐係屋屌五金？傻撚咗呀？

五金做多左

大台五金

咪撚再理國難不篤灰不割蓆

成撚日扮大台

團結根本做到呢點就無問題
係要指責分化
真係煩撚到癲

五金拉曬佢就啱

想做呂不韋?

何謂好好傾？同警方交代遊行路線，糾察人數，開始及結束時間果時好好傾？

國難依幾個月係好幫手 但都冇得犯分化割蓆依個錯
如果用付出黎計邊個可以大聲d
咁求其一個比人告暴動既手足都多過佢個一百幾十萬

熱狗改不了吃屎

好撚巴閉咩
大把家長tg group課得起
再唔係amazon 甚至台灣都有source
屌你老母扮大台 仲要搞鳩自己人
真係熱狗改不了食屎

真係好唔撚明點解唔撼建制狗
反而專登打泛民
無論泛民幾差都好，始終同一陣線
說好的不割不分呢？

直頭係講真 多謝佢賣裝比手足 但係唔撚好次次都重要關頭玩分化
啖氣重要啲定場活動重要啲

同梁振英唔認like av女優相 有異曲同工之妙

直接執柒咗佢 少個分化垃圾仲好
無人留戀
大把人課得起

唔通投比土共
等中共合理化殺人
先叫正常？

不分化

區選點贏九成呀，更何況，社民連出名唔落區備野，點贏呀
無知都唔好咁呀

一早有家長group默默課緊
講緊一箱箱免費送去前線嗰隻
好似國難咁撚囂張咩

聽講國難係熱狗
利申 無fc

去揪何妖啦屌

有人開始心雄要做大台

本性難移

熱狗私怨DNA

根本有權力癮

岑子杰其實只係黃浩銘Plan B，關人血饅頭咩事

屌，咪撚搞9 岑子杰啦，人地呢幾個月真心幫到手，又肯嚟連登聽意見

國難五金條友真係小學雞到

小學雞發爛炸咁

李政熙以前嘅派系，最講私怨架啦

佢地發左幾次老脾 小小事玩威脅 要人睇佢面色 齊心d去Amazon買啦

其實佢都係做黃浩銘Plan B，鬼叫社民連冇人

仆街國難五金同熱狗一撚樣
屌 已經unlike
本身都唔係平賣 新填地街好過
成日串串貢咁條友
成日話同呢個嗰個唔係同路人 又威脅加價
真係為香港好你會咁做咩

生日蛋糕單野仲好笑 兩百萬抗爭者 實有人行為唔討好
對方係個唔懂事細路哥 你威脅大局 做乜撚野事
我相信大家話完蛋糕男女 以後唔會有人搞 你係都要搞到最絕

賣個少少裝以為自己有光環

聽日再討論啦

幫手拉

其實打贏咗場仗要點樣內戰都無人理你啦...
點解要搞到自己咁樣衰
anyway唔鬧住 但希望你都改善下
大家都不完美 大家都要改善
但可唔可以唔好一黎就屌屌聲

be humble ok?

皮已收
每次都總係想割同路人

岑子傑識玩，知道大台重要性，點樣避開參加者同玩爛大台的風險，一段長時間都搞到大規模遊行，分開和理非勇武行動，但又互為一體不割蓆

未爭取已經追擊
熱狗遺留落嚟嘅私怨撚

係
食蛋糕呢d好明顯係MK仔女受朋輩影響 屌完咪算囉
又威脅停工又盛 而家又出黎界票
根本就係借題發揮

賣幾隻豬咀就寸過馬撚，可能已經係李政熙人生高峰

唔係同路人

間野鬼黎 講完

係俾熱狗掃地出門嘅前熱狗

不割蓆!不分化!

拉！

國難五金個格做撚到大事咩， 小學雞到
最撚僧人扮大佬

傻閪國難係到玩小學雞野

國難正式收皮

WFC
冇人care依條地盤佬

國難家書個單野 都未撚屌9佢，

郁d就話加價 痴撚線 當自己獨市 冇撚左佢唔得咩
買裝備為咩呀 為抗命遮 有錢收咩 冇得買仲好 返屋企訓教
On撚9 睇到自己咁高 玩要脅

為咗幾個on9仔加個蛋糕就放棄手足

唉 對國難五金有啲失望 原本覺得佢係今場運動vip之一

我估佢地借題發揮 今日馬上宣佈區選狙擊民陣

前熱狗，係咁上下質素。

介完票未？

Why not both
人地咁做自己就要咁做？

晒撚氣啦呢班熱普城垃圾
內鬥都係分贓唔勻姐 本質咪一撚樣

慣常民陣搞遊行除左會幫返自己籌錢，其他係民陣遊行籌錢既團體都要將籌到既錢比返10%民陣，但係616遊行民陣同612協議左所有籌返黎既錢都要全數比612，但嗰日既租音響費用就由民陣出左先，之後612會由籌得款項扣返出黎比民陣囉

個post本身已經on撚鳩， 唔去撼建制去撼泛民

“ 唔想益咗保皇黨，麻煩其他選手讓路” 建制派同佢有親？

熱狗DNA

popo 已經hack 咗國難五金個fb？

選舉近了 仲要講埋比你知要參選 去搞長毛保送琼子入區議會

本身係熱狗 洗撚hack

國難好小學雞，俾佢屌完又點，屌完係咪就有民主有自由，定覺得屌到民建聯贏曬啲議席就bbq大結局

熱狗既dna就係我出左好多力 你要聽哂我講

所以話熱狗真係冇一個人正常

一票不投熱狗

岑子傑有咩問題？
冇既咁做好可疑喎
而且有問題咪講出嚟囉，分化對運動有一定程度既破壞
可疑可疑

上屆黎

佢自已整唔見晒家書呢？有冇人話佢？

係。。
個對話去佢fb睇
我唔cap 了

陣間人地唔happy又話要加價🤣

會唔會國難五金個fb已經俾狗佔用左

突破盲腸

國難五金俾狗拉左咁多次，迫佢地交出fb page應該唔難

有個素人雷靖梵，不過協調完之後退左選

😂我之前屌佢仲俾人屌到仆街

係 仲俾人屌埋我無佢咁出錢出力就收聲

出post屌連登仔.....
話冇本事，所以冇資格話佢

屌你 話一兩句又發難
本身我真係respect你！
但咁既EQ 咁既態度
我冇辦法再認同

話人分化嘅你地做緊d 咩

你616有無去夢遊

唔夠講就block人 on9 冇智慧

我都覺得佢號召的咁多人出來 好好！
但唔代表佢可以借民意 黃袍加身
尤其在我見過佢同警察有講有笑之後！

希望係咁啦 巴打

如果我同你講 佢團隊有個女仔 大大聲講 我以後考督察有冇特別offer給我？ 你聽完會有咩感想？

你自己都講唔出la

係開完會 同警察閒話家常 稱兄道弟
點知第二日見到報紙登 拒絕發出不反對通知書

如果想你除了號召力之外 再講下有冇其他貢獻？